成日見到人share hk01啲post條link都水蛇春咁長，分享一個hk01縮短分享連結嘅方法

首先，通常會見到hk01條link入面有一堆標題咁嘅文字，例如

之後有時copy完，條link就變成下面咁，一大pat，除咗核突之外，重影響閱讀性

其實搵到佢個post嘅number，就可以好似下面咁縮成咁
例如上面條link個number係94086
咁就可以寫成

如果number係33333就變成

只要喺

之後加上number就得，可以大大改善閱讀性

呢樣係我無意中發現，至於點解hk01個網冇講到呢樣嘢同埋唔整粒share掣出嚟畀大家放便share，咁我就真係不得而知喇，如果有人知原因，可以話畀我知

推

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

真心一問
短左有咩用 又唔係要背左佢

為咗矯正呢個咁難睇嘅歪風，希望大家日後縮短條link嚟share

因為見到一堆咁雜亂無章嘅嘢好唔舒服，而且太長影響閱讀性，我個人覺得條link meaningful啲會好啲

Share01已經想屌
仲教人點樣share好睇d是咪戇鳩

HK01 d料有時鬼鬼地
唔經腦諗照數全收好易出事

同感

支那01直情唔應該share啦......

應該要ban 晒 share 01 啲link.

純粹齋係技術分享，順便喺呢度講吓我嘅睇法啦，其實你哋平時share定唔share hk01新聞post呢個行為唔係我出呢個post考慮到顧及到嘅範圍，因為你哋平時share定唔share唔關我事我唔理得咁多，我就唔理啦，但係如果真係要share，咁知道咗呢樣嘢總比唔知嘅好

所以我呢個post嘅目的唔係想叫你哋share多啲hk01嘅post，純粹只係想畀大家知道多一樣嘢而已，有多一個新知識，就係咁多，絕無其他意思 因為知多樣嘢總係比唔知無知好，我只係抱住呢個心態同態度去學習，希望達到一個新領域，同時分享自己新知道嘅嘢畀人知道，與人分享，一同攜手進步

因為如果自己成日都咁自私乜都收收埋埋唔分享自己知道嘅知識出去，呢個社會就好難進步推進落去，所以我咁做都係為咗成個社會，希望創造一個更好嘅社會，同時希望呢個分享風氣可以繼續延續落去 就好似連登呢個平台咁，如果唔係有連登，大家都講嘢分享自己嘅事同做宣傳，啲資訊都唔會流通得咁快，反送中遊行或者不合作運動都唔會咁成功組織都咁多人響應呢件事

sor，又一時手快快打多咗嘢添 請見諒

香港01關我撚事啊

技術嘅嘢我覺得係方便大家，呢啲短網址縮短嚟有咩用一樣，其實都係為咗方便大家，唔使咁長，要copy都快啲